\noindent\parbox[l][71mm]{80mm}
{
	 \begin{center}
 {\small \textbf{Садоводческое некоммерческое\\ товарищество
 	№  2 Акционерного\\ общества "Югтекс"\\
 }}
 \footnotesize{г. Краснодар, Ростовское шоссе, 13 км\\
 	yugteks@gmail.com, info@yugteks2.ru\\
 	тел. 8(918) 451-66-11\\
 	Почтовый адрес: 350032, г. Краснодар,\\ пос. Лазурный, ул. Октябрьская, 2 А, а/я   900
  }\\
 {ИНН 2311046795 КПП 231201001 ОГРН 1032307173018}
		\end{center}
\hbox to 6cm{ }}\hfill
\parbox[l][71mm]{65mm}
{ \begin{center}
	\small{
	\textbf{Диретору\\ ООО "Краснодарэнерго"}\\
	\vspace{3mm}
	Л. В. Самарченко\\
	\vspace{3mm}
 {\footnotesize Адрес: 350028, г. Краснодар,\\ ул. им. Героя Сарабеева В.И., д. 5, офис 10}

	}
\end{center}
\hbox to 6cm{ }}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\linebreak
\vspace{-12mm}

\underline{исх. № \исх  от \py{dat} } 

\vspace{8mm}
\begin{center}
	\Large\textbf{Отзыв заявки на ограничение режима потребления электроэнергии}
\end{center}
\par
\vspace{10mm}


Письмом от   \дата       исх. №  \исх       направлена заявка на ограничение режима потребления электроэнергии в отношении \ФИО, прибор учета  № \счетчик.           .
\ФИО произведена полная уплата задолженности      \датапогашения.
Согласно п. 18 Правил полного и (или) частичного ограничения режима потребления электрической энергии, утвержденных постановлением Правительства РФ от 04.05.2012 № 442, в случае если до указанной в уведомлении о введении ограничения режима потребления даты введения ограничения режима потребления потребитель устранил основания для введения такого ограничения, ограничение режима потребления не вводится.
С учетом вышеизложенного, просим отменить процедуру ограничения режима потребления электроэнергии в 14 часов 00 минут    \датаограничения         [число, месяц, год] в отношении прибора учета   № \счетчик, принадлежащего \комуФИО. 

\vspace{5mm}

%\noindent Приложения:\\
%1. Копия технических условий 


\vspace{15mm}
\noindent Председатель СНТ № 2 АО "Югтекс" \hfill    \rule{3cm}{0.1 mm}    Мраморнов А.В.

\pagebreak



