
\noindent\parbox[l][71mm]{80mm}
{
	\begin{center}
		{\small \textbf{Садоводческое некоммерческое\\ товарищество
				№  2 Акционерного\\ общества "Югтекс"\\
		}}
		\footnotesize{г. Краснодар, Ростовское шоссе, 13 км\\
			yugteks@gmail.com, info@yugteks2.ru\\
			тел. 8(918) 451-66-11\\
			Почтовый адрес: 350032, г. Краснодар,\\ пос. Лазурный, ул. Октябрьская, 2 А, а/я   900
		}\\
		{ИНН 2311046795 КПП 231201001 ОГРН 1032307173018}
	\end{center}
	\hbox to 6cm{ }}\hfill
\parbox[l][71mm]{65mm}
{ \begin{center}
		\small{
			\textbf{Управляющему директору\\ ПАО «ТНС энерго Кубань»}\\
			\vspace{3mm}
			А. Е. Халанскому\\
			\vspace{3mm}
			{\footnotesize 350000, Краснодар, Гимназическая, 55/1}
			
		}
	\end{center}
	\hbox to 6cm{ }}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\vspace{-10mm}

\underline{исх. № \исхТНС \, от \py{dat} } 

\vspace{4mm}
\begin{center}
	\textbf{УВЕДОМЛЕНИЕ О ВВЕДЕНИИ ОГРАНИЧЕНИЯ РЕЖИМА ПОТРЕБЛЕНИЯ ЭЛЕКТРОЭНЕРГИИ}
\end{center}
\par
\vspace{2mm}


\ФИО является членом СНТ № 2 АО «Югтекс» (далее – Товарищество/ правообладателем земельного участка, находящегося в пределах территории Товарищества, в связи с чем является плательщиком обязательных членских взносов, состоящих из денежных средств, периодически вносимых членами Товарищества на оплату труда работников, заключивших трудовые договоры с Товариществом, части стоимости электрической энергии, потребленной при использовании имущества общего пользования Товарищества, части потерь электрической энергии, возникших в объектах электросетевого хозяйства, принадлежащих Товариществу, другие текущие расходы Товарищества. 
Согласно Уставу Товарищества членские взносы вносятся членами Товарищества, правообладателем земельного участка, находящегося в пределах территории Товарищества, безналичным способом на расчетный счет Товарищества ежегодно. 
По состоянию на \py{dat} \  \ФИО имеет задолженность по внесению членских взносов в размере  \задолженность \ (\числопрописью{\задолженность}) рублей.
Уведомляем Вас, что в соответствии с абз. 5 пп. б п. 2, подп. в1 п. 4 Правил полного и (или) частичного ограничения режима потребления электрической энергии, утвержденных постановлением Правительства РФ от 04.05.2012 № 442,  Товариществом направлена заявка в территориальную сетевую организацию от \дата \ исх. № \исхКраснодарэнерго       о частичном ограничении режима потребления электроэнергии с 10 часов 00 минут    \py{middata}, а \py{enddata}  с 14 часов ОО минут полном ограничении режима потребления электроэнергии     \ в отношении владельца участка № \УЧАСТОК \ в СНТ № 2 АО "Югтекс" \ \когоФИО, лицевой счет № \лс, прибор учета "НЕВА МТ 114"  № \счетчик. 

%\vspace{5mm}
%\noindent Приложения:\\
%1. Копия технических условий 
\vspace{15mm}

\noindent Председатель СНТ № 2 АО "Югтекс" \hfill    \rule{3cm}{0.1 mm}    Мраморнов А.В.
%\подписьспечатью

\pagebreak