\ФИО является членом СНТ № 2 АО «Югтекс» (далее – Товарищество/ правообладателем земельного участка, находящегося в пределах территории Товарищества, в связи с чем является плательщиком обязательных членских взносов, состоящих из денежных средств, периодически вносимых членами Товарищества на оплату труда работников, заключивших трудовые договоры с Товариществом, части стоимости электрической энергии, потребленной при использовании имущества общего пользования Товарищества, части потерь электрической энергии, возникших в объектах электросетевого хозяйства, принадлежащих Товариществу, другие текущие расходы Товарищества. 
Согласно Уставу Товарищества членские взносы вносятся членами Товарищества, правообладателем земельного участка, находящегося в пределах территории Товарищества, безналичным способом на расчетный счет Товарищества ежегодно. 
По состоянию на \дата [число, месяц, год]  \ФИО имеет задолженность по внесению членских взносов в размере  \задолженность (\числопрописью{\задолженность}) рублей.
Уведомляем Вас, что в соответствии с абз. 5 пп. б п. 2, подп. в1 п. 4 Правил полного и (или) частичного ограничения режима потребления электрической энергии, утвержденных постановлением Правительства РФ от 04.05.2012 № 442,  Товариществом направлена заявка в территориальную сетевую организацию от \дата   исх. № \исх       об ограничении режима потребления электроэнергии с 14 часов 00 минут    \датаотключения          [число, месяц, год] в отношении прибора учета   № \счетчик  лицевой счет \лс, принадлежащего \комуФИО. 
\vspace{5mm}

%\noindent Приложения:\\
%1. Копия технических условий 


\vspace{15mm}
\noindent Председатель СНТ № 2 АО "Югтекс" \hfill    \rule{3cm}{0.1 mm}    Мраморнов А.В.