\noindent\parbox[l][71mm]{80mm}
{
	 \begin{center}
 {\small \textbf{Садоводческое некоммерческое\\ товарищество
 	№  2 Акционерного\\ общества "Югтекс"\\
 }}
 \footnotesize{г. Краснодар, Ростовское шоссе, 13 км\\
 	yugteks@gmail.com, info@yugteks2.ru\\
 	тел. 8(918) 451-66-11\\
 	Почтовый адрес: 350032, г. Краснодар,\\ пос. Лазурный, ул. Октябрьская, 2 А, а/я   900
  }\\
 {ИНН 2311046795 КПП 231201001 ОГРН 1032307173018}
		\end{center}
\hbox to 6cm{ }}\hfill
\parbox[l][71mm]{65mm}
{ \begin{center}
	\small{
	\textbf{Управляющему директору\\ ПАО «ТНС энерго Кубань»}\\
	\vspace{3mm}
	А. Е. Халанскому\\
	\vspace{3mm}
 {\footnotesize 350000, Краснодар, Гимназическая, 55/1}

	}
\end{center}
\hbox to 6cm{ }}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\linebreak
\vspace{-12mm}

\underline{исх. № \исх от \дата} 

\vspace{5mm}
\begin{center}
	\Large\textbf{Уведомление об отмене процедуры\\ 
		ограничения режима потребления электроэнергии}
\end{center}
\par
\vspace{5mm}



Письмом от   \дата       исх. №   \исх      направлено уведомление (предупреждение) об  ограничении режима потребления электроэнергии с требованием об уплате задолженности в размере  \зад          .
Вами произведена полная уплата задолженности                (дата погашения).
Согласно п. 18 Правил полного и (или) частичного ограничения режима потребления электрической энергии, утвержденных постановлением Правительства РФ от 04.05.2012 № 442, в случае если до указанной в уведомлении о введении ограничения режима потребления даты введения ограничения режима потребления потребитель устранил основания для введения такого ограничения, ограничение режима потребления не вводится.
С учетом вышеизложенного уведомляем вас об отмене процедуры ограничения режима потребления электроэнергии. 
\vspace{5mm}

%\noindent Приложения:\\
%1. Копия технических условий 


\vspace{15mm}
\noindent Председатель СНТ № 2 АО "Югтекс" \hfill    \rule{3cm}{0.1 mm}    Мраморнов А.В.

\pagebreak
