Уважаемый  \ФИО! Вы являетесь владельцем садового участка, расположенного в садоводческом некоммерческом товариществе № 2 АО «Югтекс» (далее – Товарищество) по адресу: \адресвснт.  Комиссионной проверкой, проведенной \датапроверки установлено наличие  отвода дождевой воды с водостоков крыш от строений, расположенных на Вашем участке, на земли общего пользования Товарищества.  Длительное воздействие воды и влаги отрицательно влияет на технические и эксплуатационные параметры гравийного покрытия дорог.  Согласно решений Общих собраний Товарищества от 31.10.2018 и 15.11.2020 г.г. владелец садового участка обязан не нарушать покрытия дорог, не вывозить с полотна дорог гравий, отсев, песок и т.д.  Результатом отведения дождевой воды с Вашего участка является повреждение гравийного покрытия дорог общего пользования в виде ямы  площадью  \rule{8mm}{0.1 mm}~$m^2$ объемом \rule{8mm}{0.1 mm}~$m3$ (фотоизображение повреждений прилагается).  
Правление товарищества предлагает Вам в десятидневный срок перекрыть отвод дождевых вод на земли общего пользования,  самостоятельно устранить повреждение дорожного покрытия в тридцатидневный срок или произвести компенсацию затрат на устранение повреждений силами и средствами товарищества.  В противном случае согласно решения Общего собрания от 01.01.1111 в целях компенсации ущерба Товарищество  будет вынуждено прибегнуть к взысканию с владельца участка  денежных  средств, необходимых для устранения повреждений дорожного покрытия из расчета рыночной стоимости затраченного инертного материала, стоимости минимального времени аренды дорожной спецтехники, стоимости оценки ущерба и судебных расходов. 

В дальнейшем рекомендуем  отвод  дождевых вод производить в ливневые дренажные колодцы, канавы, устроенные в границах Вашего участка. 

\vspace{3mm}

%\noindent Приложения:\\
%1. Копия технических условий 


\vspace{3mm}
\noindent Комиссия в составе:\\

\noindent Председатель СНТ № 2 АО "Югтекс" \hfill    \rule{40mm}{0.1 mm}    Мраморнов А.В.\\[3mm]
\noindent Член Правления СНТ № 2 АО "Югтекс" \hfill    \rule{46mm}{0.1 mm}    Поляков А.А.\\[3mm]
\noindent Старший улицы  \rule{6cm}{0.1 mm} \hfill    \rule{3cm}{0.1 mm}/\rule{4cm}{0.1 mm}\\[3mm]

\noindent С предписанием ознакомлен\\
владелец участка    \hfill   \rule{3cm}{0.1 mm}/\rule{4cm}{0.1 mm}\\
.      \begin{flushright}
	Дата:  \датапредупреждения г.
\end{flushright}
% код на python:
%\begin{pycode}
%    username = str(fio)
%    usernamelist = username.split(' ')
%    print(f'{usernamelist[0]}  {usernamelist[1][0:1]}. {usernamelist[2][0:1]}.')
%\end{pycode}



%\pyc{print(fio)}

